[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3693)

Fast

England 5.5

slow

輸

英撚 入未

唔洗叫啦腳都冇起過了

勁

13你有冇訓過

訓is weak

1球都冇

新英倫場波手足們準備allin有入波啦
我買左無入球

又搶到

見到羅湖城買角細就岩

芝加哥9:0c

咁多00

太容易的事不需要驚訝

買好大咩 係咁嗌

比卡超12m

新撚唔入輸埋佢

見你po左咁多次
今次入去聽下

england44444444

4:0

刷多兩角先輸

比卡超4:0

山度士入唔到wor

如果有字幕會好d

13係咁

新英撚

5c

芝加哥做緊咩？

冇禁入去link度

未

我了我

ok

奧撚爽手半大啦

真係甘美奧比卡超
邊個仆街禁撚住我呀

屌 針

山度士0:1

80分即買0.5/1

新英

換閪咩
輸

新英555555
-1

辛辛10c

8.5s

山度士88 雖然我覺得最後會1:1

下半場秒goal

辛辛有冇可能goal?

入波未呀火焰革命

新英做緊咩

曬太陽 舒服

新英撚6.5b+1.5b 10 1 100

又冇人派
賭閪咩
打陣機仲好

Ok

新英一球都無

難左d 都lm sin

肯殺c8.5s

01

帶綠帽快整多球啦

gelgel佢ok?

6c

6ccc

支持

1:1 GOAL!!!!

鳩英撚唔係真係咁易比羅湖狗收全下話

2場美假00 我眼花？

我就唔信山度士主場不敗會輸係依場

h

急流goallllllllllllll

唔撚係掛 2場00

新英絕殺未

England 5.5 6.5 gel

冇得買呢場真係劇本

新英 5.5 gel

2:0 急流+0.75
win緊1:0 點輸
呢個真係要gel
我係撚要gel gel gel gel gel

唔知，買左2.5/3s only

屌你老母死英狗同我立即入球

射20腳得2腳中龍 新英撚

8.5s咁撚樣都要頂

唔只馬會

lm

革命入一球我扮狗叫

i mean 走地

忽然狂刷

新英我9.5s

開大波未

奧蘭多0-2

原來奧蘭多城 10c ed 9.5b cashed
芝加哥火燄 goal 未呀屌!!!!!!!!!

gel硬啦 召喚星蛇

Cls

革命廢到

兩場00玩完

9點半2場00 波
點玩

水呢bill

888888888

2場00係尾機既

早知信邪買羅糊城 新英撚呢d鳩屎讓1球真係正常都疑神疑鬼

早晨我彪

刷角唔入 屌

山度士cup佢

Thz ky mama

22腳得2腳中龍 10%都無 再假d啦

我了 利蛇

又倒針返出去唉

叫ky 派

美職有0:0完場？

76分鐘仲係3角 依家8角 on撚9波

英撚絕殺我食屎

0:0 FT

洗唔洗玩到咁盡

好過愛華頓得個鳩斬波都冇得射

羅糊城絕殺派300

下場

2場00真係不玩就是贏

0;0 FT

屌閪都要頂到盡啦

2場00咪踢算啦 哂時間

正呀1.94

19倍no goal

一陣2:1

依d波真係好撚白痴
3角冰到76分鐘刷5角

山度士俾返半注我啦快追和

今日又要追數

你有邊日唔洗

山度士主場不敗唔好依場先黎輸呀

唔賭就是贏

馬體 巴塞

Allin CF 半大，半主
抽1個派100

1

呢啲對13嚟講碎銀啫 禮拜六都三個第二啦

我

美假係咁 我都中咗招

Lm

即場角球盤好吸引好似氹緊我買咁

一訓醒就見巴塞02
世界變了

有美斯都輸，點賭

買波膽

干sir

一陣睇新聞應該會見到

Playhard 買唔買現代

咁多位大神即場有咩心水

你派未

山度士88 屍都收唔返

輸服

Cf 100%

Goal 田雞5win

唔多穩

又走雞 呢場傻既都知買甘美奧

阿美最近廢廢地

銀河？

肯刷c肯刷c未

陣間3場下盤
穩

波post咁靜

而家7.5好想入

肯刷c 唔刷c

一千幾百 推幾口就唔會咁諗。。。

急流妹到咁我以為佢贏緊3:0

阿美讓得起半一克雷都幾勁

已經輸死

Cf真係唔敢買 希望大家中

cf 100%

所以d人成日話星期六日追數 都唔知六日d波係咪真係易

打老母入波味

追數係因為多場次

我反而見六日d人輸得多

半大？

鳩流肯cup未

肯想要5.5如有

咪9up 喎

和就得cup難d

3x1又要補尾關

轉頭po飛

同ky撞

Same road

1030啲角點部署

又黎

撞乜

Goal 2-1
現代收錢
Gel

準備屌撚爆cf

尾關want g

Me

又扮學生

一大一細 maybe
10:30上堂，要補飛先

往死裡追 追到破產

急洗入波味

重注對家絕殺

4444444

想睇有幾學生

英撚讓1球 0-0

唔通返黎派5000比你班柒頭咩

唔撚洗訓？

剪指甲了要

5555555

-5c...

-5c 輕鬆既

女人手

Zzz is weak

晚晚屌女食好野仲得閒開連登

候斯2.5/3s頂著咪撚爆

唔係46分鐘入都算比面

快到

風吹雞強殻

2-1

屌

仲有一半未爆

屌佢老母 輸錢咁易 想贏個早餐都唔撚得

唔撚係半3全3禁老撚土阿？

阿美連食3場主場紅
紅牌大穩了

666666666 -1c

Cf 1-0

CF半大半主勁中

美職岩岩2場00 CLS

風

-3c!!

而家兩場2-1

肯7777777
7.5 -1

嘉欣突然變斷頭關？

2:2急流

6.5b gel

3.5/4b gel

要cup了

2-2
反cup

大 [3.5/4 球] @ 2.15

第三口 舒服

+1/+1.5 1.96都收到全格

Diu

爆c未

夠膽就爆我4.5s

似無入球

8c

阿美全格叫爆

-2c！！

超重心銀河細波

奧蘭ng

7.5 gel
8.5

真係爆

7.5
8.5B
巨注easy cashed！

9.5 10.5上呀屌

客隊單刀唔入

紅牌爆角

阿美唔會又和掛

9c 一早刷咪唔洗俾人追和

9c cashed

9999999

大 [8.5 個] @ 2.43

8.5 4倍
9.5

Rc角大點輸？

買咗咩？

呢個真

比多1c開始既時候早咗買...

明明少一個人省中 違反常理

我了

銀河會唔會上力

封咗

有伊巴

1030兩場角小重心

10.5b

-號比狗屌
+號開場就收緊錢

快入客隊

10

9.5b 10.5b上呀

奧蘭多快goal啦

11.5上啊！

10c

9.5b奇蹟casheddddd

優越蛇
跟左你幾口 而家住緊貝沙灣

2-3

17倍cup

大 [9.5 個] @ 4.90

cup埋

23

2-3
2-4

抵喇 刷角咪有回報

jer

2:0果時..念住博番身23倍...轉眼就紅埋就冇買

冇rc 會贏嘅

屌你4.5s 爆左

有11未

講經咩下場啦

你都話博番
仲要諗咁做賭神

阿美1-0

1030?

全部角球入 真係肯刷就有波

？

1-1了

比多1c

未扑？

怕銀又唔上力
信唔信多次伊巴

急流呢場波會有人輸?
我自己汁左好多了

寶高買乜

希望今日贏大錢追數了

我愛你

做咩

盲撚定弱智？

銀河大

Ng都汁撚到笑

咁下場呢

冇啦啦愛我 好驚

Fcla home-home

洛杉磯大波串洛杉磯角大

北美波係咪好興反CUP

同熱狗一樣咁on9

真係2:1

La 10.5s try try

你自己呢 朝朝早都cashed
硬蛇 我未
奧蘭多4球 4球半細又收

琴晚到而家冇訓？ 痴撚線？

伊巴

邊隊la

硬蛇又cashed 我未呀

2-0 紅牌果陣 反Cup幾倍？

阿美0:1

go

昆拉達奴

Ar may

jump 88

洗撚訓咩

硬蛇冇訓就係咁cashed

唔好驚又係反cup

大船又中

11c

11c!!

硬蛇 我未.........

11c
7.5 - 10.5 gel

奇蹟11c

12c

大 [10.5 個] @ 2.05

Same with ky

有無開到！！！

12c完場

大 [11.5 個] @ 4.40

12ccccccc

有

嘩屌咁都12c

補4 95分兩角

12!!!!!!!!

返到上左床一陣就訓著左
通左頂

爽到

Ching贏好多咁喎

呀美cup!

秒1:1

1:1

無入球 @ 1.31

屌你唔報假

6和 9cup

仆街了

10半兩場下盤

墨假真係最正氣

12.5 cup

93分40秒熄撚左apps
隔成分鐘再彈兩連角s9m

On9? block duck

嚇撚死我 10.5b goal
我仲要紅牌前買

半大收錢 輕鬆

第四口 舒服

墨超正氣到 大波

8432 22-09-2019
10:25 繳費靈至投注戶口 (參考編號: 2019092200000319) $1,000.00
8433 22-09-2019
10:25 存款或提款手續費 $1.00
8436 22-09-2019
10:27 角球大細 星期六 95 肯薩斯體育會 (主) 對 科羅拉多急流 (客)
大 [11.5 個] @ 2.80 $400

$400.00
8439 22-09-2019
10:30 角球大細 星期六 98 洛杉磯銀河 (主) 對 蒙特利爾衝擊 (客)
大 [10.5 個] @ 2.02 $400

$400.00
8440 22-09-2019
10:30 角球大細 星期六 98 洛杉磯銀河 (主) 對 蒙特利爾衝擊 (客)
大 [11.5 個] @ 2.60 $200

$200.00

入完錢贏100蚊
轉返走哂佢今日唔玩

墨超今日全大波

贏44蚊

第5口要咩 $40跟你起機

大家有冇買火焰大角

頂住半和半大都唔識買走去買半和

輕輕鬆鬆 cashed

無買就報假

11.5大 3.2
87分鐘買

洛杉磯銀河 goal la diu

吾巧甘拉
尋晚豬返成雞
甲府半大全細殺左我5000
半場1:1已經吹雞去威
事後要放飛機

玩到報真 開始睇你唔起了

我場欠一
同賤種煙怪後終於追番啦

我了波動蛇

祖狗果場豬左 一萬輸剩二千
All in急流反勝4.5 有返9千
又可再玩過

我了一句蛇

巨龍Ching

場場欠一
上半呢場紅牌 我ifc緊

正解

我了 波動巨蛇

早知買自己俾既火焰啦

事後撚綜合討論區

冇人派？

我屌訓醒美職全下盤？

真係冇哂風紀

出水未

風紀都報假埋一份

今日唔撚訓了 1300玩到聽朝0800

$10 上 10000大計

辛尼-1
國米10.5s 2.5s
伊巴xlafc fg

跟

兩場洛杉磯主勝串埋

一開波買10.5b 紅牌
點咁叫你地上牙

火🔥咪尋晚俾左lor...

銀河9.5b啦大家

事後撚

1c

半大24

綠帽上

肯薩斯又領先2球rc被cup

半大2已死

不醒就是贏

買左6:30後全上盤過關 舒服

搞到依家唔敢買伊巴

戇鳩美職班撚屌未瞓醒？個個唔識入波

偷左老母錢買伊巴上盤 點部署

比返錢你老母

贏完俾返佢

再偷

伊巴仆街死

偷埋老豆錢買下盤

點解阿美可以咁撚廢

度定下場再偷錢追返條數

入波未美職 屌你老母學人讓球半

伊巴唔上力
銀河已輸

球探又壞？

All in 跟左你

半大全大24

洛杉磯賤隊？

冇角嘅

Lol？訓醒可以1v9

兩隊又唔入...又唔刷角

半大1.7

伊布咁撚快半一

美職唔入波不如唔好踢啦

多撚多

屌你老毛跌左落白金4

打？ 打我就落床

四隊賤種刷角未

廢

銀行無c

0:1

多撚多goooal

多倫多 goallllllllll

fcla 0:1

豕場開4點5大

半大希望重燃

準備賣老母買下盤

fcla自從打伊巴收起vela 場場打假開始 好撚on9

冇左一個後台保護你
難免會損手爛腳

lafc又撚

買左銀河大

上晒岸 留力playoff

Lafc又賣分 屌

完場比飛你

我自己都轟左

屌 買撚左主 玩撚完

La賣分狗 檢舉佢

阿美半格都收貨了

希望下半場有料到

係既
但一場盤都唔贏逼撚死賭仔 利申冇買

有無師兄半大叫緊？

啊 死伊巴 又唔入波 又唔刷角

落能左

2場下盤？

98

10 上 10000大計

辛尼-1
國米10.5s 2.5s
伊巴xlafc fg 針ed

完

10點半2場半大派100

留

銀河踢左一陣 回到半一

洛杉磯FC 0-1 多倫多FC
一球球半

半細gel得啦仲叫

LM

死下盤死下盤死
死半和死半和死

中我捐

數據支持半場0-2

G chi

最好半大

係咪都第1左 鳩踢都得啦
讓球半搵鬼買

前幾年美職要搶分 係場場上盤
今年搶分都場場下盤 賭西咩

+

我要求既隊友唔可以係on9仔

兩場美職半大比我啦屌

Lafc 多撚多 是但搵隊入多粒啦仆街

銀河要有一隊入左波先好買大

一齊 1c

仆街冇出韋拿？

兩場半大捐1000

放你果兩場戰積上黎了

Sor唔識睇球探大陸名

已經捐左比馬會

La半大未

伊巴幾時死

銀河輸半心足

好波

兩隊la 穿派500一個

兩場下盤gel得未

又撚

報假姐係呢場冇買啦

感覺上2場下盤

多撚多就100%下盤
另一場要睇下半場

冇水點賭

試下no goal

半大只需10分鐘 快手啦屌你老母

買左未
我想買蒙沖

角細二串一

真

Fcla 被屌到喊

FC LA 0射

入多球再講

1 接納

2079 波膽 星期六 99
FC洛杉磯(主) 對 FC多倫多(客)
波膽
0:3@28.00

唔覺得FC入到波

La 8.5b

銀河1:0

雞巴1-0

點部署

銀河9.5s x fc3.5s

伊巴 1-0

巴塞劇本
0-1半
0-2完

fast

仲有15分鐘比你兩隊仆街半大

0:2似

銀河快半大

銀河咁踢實角大

多撚多快手整多粒

開波啦 又var

咪煩啦

正氣半大!

FCLA 1:1

係

多撚半大全大了

準備兩場大哂

LAFC VAR

炸

boom

快啦V你老母AR咩,你夠膽吹走,比D主場球迷衝落看台打鳩你

屌!

痴線想吹番幾分鐘前offside

美職學咩人睇var?

兩邊都var

屌你老母臭系我個半大

屌你老母又迫害半大

炸得好！
走地+0.25差d死

銀河無事

兩場都吹番轉頭

銀行真1-0

炸完又對家

炸完 銀河會勁攻

馬會未轉？

半大未阿屌佢老母

屌逼害fc

炸完對家了

多撚多快手啦

伊巴單刀miss.....

雞巴柱邊

冇事wor 銀河完來

伊巴請立刻用虎尾腳

多撚多快手入多球啦

明明越位都唔吹 夠假 銀河

La有

La屌你老母臭閪 半大阿
1.7都唔開？

2邊都LA

洛杉磯FC個球證係咪想比人打獲勁?落後緊入波都吹走

LA唔入比人入啦仆街

應該得銀河半大到

熱刺翻版。炸完對家

屌 買左兩場半大

兩隊快啲同時絕殺！！

亞美利加廢能到

阿美仆街死

亞美利加入波好嗎

伊巴屌隊友

多撚多快入！

佢咁屎好唔好意思

D廢老係咁

C了

今朝買親半大都死撚哂

屌伊巴阻9住自己友射波

打議員 打議員 打～

人生已完

屌半大24

伊巴+3

半2全2 jump

伊巴又屌隊友走錯位

2c

on9

屌銀河3打3唔入 伊巴衝上嚟都唔俾佢

Ht

乜撚野羅渣馬天尼斯呀 垃圾

有冇半2全14既案例

銀河0角。DLLM

半大死幾多人

5140 0147
6998 9308
Call 我

11都好啦。仲14

-450

岩岩半3全12

咁多手足買半大
估計下半場銀河46分鐘秒goal撚手足了

Call 我

隻CF好似想和波多過贏波
今季比卡超勁左好多

咩事

唔似

想贏唔會踢成咁
追和之後就無咩攻過

依句真

又半2全2，買左好多場啦

已開設兩條熱線
有賭波tips 打黎我就會親身對話

今晚我利係咪食撚滑

gg la 阿美幾時死

亞美贏+銀河穿 10抽1 100

可能真廢呢

洛杉磯Fc 入多球好啦，買咗入球雙

7場不勝 點解可以咁撚廢

我 求你

我啦

阿美利加贏呀求你

做乜

打電話 問波波

sor
頭先玩緊 睇唔到
btw同fd排緊

佢地跑私鐘追數

阿美利加快入

派未

輸埋佢啦屌你

半格都收貨

有無手足同我一齊休息一排

可以退貨咩

銀河ng?

賭到就黎唔知時間了

又1幻

兩la 穿派500

半2全2confirmed 唔撚賭了 88

我了waci蛇

美職兩場1粒完 殺哂

CF都買大波?

墨假場場5球6球
係去到尾場半2全2

買左主盤

Rb正氣

日乙三場上盤點睇

炸未

2:1 主cashed

我了 求你

2:1

大到了

糕！

Var

var boom!

Var未

boom boom

差場銀河穿盤

呢啲真係輕鬆

今日墨超5*1 全大

中左可以買樓了

準備2 2撚狗了

2-2

中

手足幾勁

2:2

準

傻閪

求3:2

亞美撚9

撚狗

牙美

阿美場踢4鐘咪算

兩邊協議和波

blacklist呢隊傻閪

墨超

呢場好撚勁
秒1:1
秒2:2
btw 2.5/3b 全格

唉

呢d撚屌隊一定要死全家

嘩屌，原來沙格拿仲踢緊波

繼續睇廢老

撚過幾天次仲買

個龍門假到
原來SAM哥黎

係，好撚垃圾

佢仆街死啦

銀河秒半大

笑到我仆街 買下盤如過山車

銀河又撚狗

銀河1-1

廢老又要叫cup

笑撚死人咩

抵 刷角咪唔使輸

銀河啲中堅做乜撚野

呢三場上盤手足全部都係狗

仲話1哥

FCLA 6666

阿美利加絕殺啦屌你老母

撚半大

7777

無限期退出 大家贏多d

79’2:1
80’2:2
90’?

半一盤

咁快cup

2-1 伊巴助攻

銀河2:1

90'+3 3:2
90'+4 3:3

NBA gogogo

銀河2:1 大cashed

半細全大

2:3

2x1叫糊

癡撚線衝擊個龍係度玩波俾人偷咗
銀河9斬俾伊巴set波俾條友就入咗

話左CF似和

差一粒！

8c8c8c8c8c8c8c8c8c8c8c

fcla咪撚刷啦

刷爆佢老母！

蒙特生性啦

銀河專業撚半大

fcla 11c b！

唔撚係又和呀

1.5/2.5撚哂

銀河花式撚半大

垃圾阿美

全部收皮

冇即場想補阿美都唔得

衝擊送角

花式送角

LA 3333
FCLA 8888

全部斷fcla

屌銀行肯刷角未

衝擊handball var

12m喎

你根本補唔到
秒和

銀河2:1 抽1 派100

Var no 12m

屌你手球喎，咁都唔撚睇VAR

4c

阿美估唔到又西

伊巴真係好撚獨食

似3：2

斬左

半2全11 ok？

好

銀行4c-7

阿美試下3-2

屌衝擊手球喎

la想一直失分走線？

3連

花式連角

俾角啦 唔好俾12m

5c-6

又冇12碼

上牙

LA 55555

下世 呢隊閪波領先幾多都會比人入返

銀河穿盤

支持連詩雅救地球

蒙特利爾瘋狂手球，挑戰球證底線
後果自負呀仆街

角大黨 上牙

9ccccccc
－3c
9.5
10.5
11.5

5c －6666666666666666666666666